經過蘋果廣告，有無人有煙花恐懼症

我有
一見到或聽到煙花就有啲怕怕